{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047047",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1086430?place[place_type]=GID&place[gid]=1086430&place[latitude]=35.8035402402&place[longitude]=129.2679279531&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "와일드펜션"
    },
    "text": "家族全員が幸せな旅行を楽しめるワイルドプールビラは、子供たちに楽しい思い出をプレゼントし、日常に疲れた大人のための空間を提供します。 プライベートな客室と高級感のあるインテリア、様々なアミューズメント施設で家族全員が楽しめる空間を提供します。 利用時間は入室時間が15:00で、退室時間は11:00です。 事前に予約された人数以外は入室できず、最大人数以外は追加入室も不可であり、払い戻しもできません。 ペット連れの場合は入室できませんし、基準人数を超える場合は1名当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 個人の不注意による紛失や事故を防止するために注意が必要であり、保護者が同伴しない未成年者はいかなる場合でも入室できません。 商業的な用途でのペンション内での撮影はご遠慮ください。ペンション内のすべての施設は禁煙です。 安全な休息のため、花火、ろうそく、グリル、炭などの持ち込みを禁止し、魚類や肉類などの調理は客室内では不可であり、指定されたバーベキュー場所を利用してください。 客室内の施設や什器の毀損や紛失を防止するため、利用に注意する必要があります。 退室時には生ゴミを排出するようにし、個別バーベキューを利用することができます。 駐車可能なスペースがあり、トランポリンとブランコ施設も完備されています。 周辺の観光地としては仏国寺、瞻星台、東宮と月池、普門観光団地、大雄殿、月精橋などがあります。 チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。 客室はA棟、B棟、C棟で構成されており、それぞれ一軒家で個別プールを備えています。 各棟は基準4人まで宿泊でき、最大12人まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約された人数以外の人は入室できますか？",
            "answer": "事前に予約された人数以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は1名当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "保護者が同伴しない未成年者はいかなる場合でも入室できません。"
        },
        {
            "question": "撮影をすることはできますか？",
            "answer": "商業的な用途でのペンション内での撮影はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "ペンション内のすべての施設は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "食事の準備はできますか？",
            "answer": "魚類や肉類などの調理は客室内では不可であり、指定されたバーベキュー場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "どのような周辺観光地がありますか？",
            "answer": "仏国寺、瞻星台、東宮と月池、普門観光団地、大雄殿、月精橋などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "各棟ごとにどのくらいの人数まで宿泊できますか？",
            "answer": "各棟は基準4人まで宿泊でき、最大12人まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 524,
        "QA": 372
    }
}